屌那星 張無忌真係好能屈機

一日練成乾坤大挪移就知佢屈啦

佢樣樣武功都係速成

Bug黎

仲要咁後生

九陽神功又自學

Whatever Cheung

做緊fyp

Hana

正臭雞 桔人一劍

張囝on9

宋青書死全家

二世祖特別廢

想執死雞都打輸

六叔個樣成個泰臣咁都可以食幻幻

師太出晒水

垃圾張無忌 睇到中後段見到佢就燥
敏敏世界第一

條死仆街明明趙敏對佢咁撚好，但乜都信哂臭閪芷若唔信趙敏

仲有明教成班死廢老
尤其佢外公

書入面明明光明磊落
而家變到成個廢老咁

究竟係呢套個張無忌柒 定原本都係咁
未試過見到個金庸男主角咁垃圾

佢唔配有敏敏！

敏敏世界第一 不悔第二

師太屌打所有女

張無忌原著都係咁樣
人講咩就做咩 完全無主見

其實好撚bug 內功一日練成都由你

任你用「氣」黎震傷人

招式 功架呢啲點一日練

射鵰郭靖都係咁上下啦
乜鳩都信哂七廢唔信蓉兒

原著有提到
謝遜細個教佢既口訣

係for佢大個左後 學識上乘武功既運用法門

正常嚟講
佢練嘅係內功
內功再強 唔識招式
都係只有捱打嘅份
不過金庸寫佢係主角 所以先玩曬

乾坤大挪移 太極都屌打

咁唔睇返原著了 見到張無忌都燥
但又想睇下原著既敏敏係點
睇左咁多套金庸電視劇 呢套既敏敏真係我最喜愛女主角

好憎佢依種人既性格
正義撚

咁呢個版本差不多
愛情至上 為男人付出所有
好得人鍾意

金庸d小說 逢親主角有一班姨媽姑姐阿叔伯父 一定又唔打得又煩

但張無忌離譜好多

九陽神功干唔干擾到收音機電台廣播先？

唔得就好打極有限

都係，因為郭靖形象比較on9仔feel所以佢俾人老點都覺得正路

張無忌條仆街點睇都唔似係on9仔個類，正宗賤男

楊過身邊都有郭靖黃蓉阻住佢同小龍女

最鍾意睇無忌同小昭原著寫得呢段感情線好甜

聽晚趙敏出場

究竟九陽勁定九陰勁

G

講到張狗唔係咁

九陰 得內功冇招式都死 連練錯既九陰白骨爪都咁勁 冇得輸

九陽頂唔頂到一下九陰

但郭靖內功好似冇張無忌咁勁,但郭靖無學九陰白骨瓜

張ching

張無忌有九陽都唔夠有九陰白骨爪既芷若打
要黃衫女幫拖
就知九陰勁過九陽

張無忌從來無唔夠周芷若打
係武林大會時張無忌係強行回收內力
自己整傷自己

不過九陰勁過九陽
用華山劍宗氣宗比喻好d

九陽神功純內功 可以幫你打好基礎
九陰真經有招式練 可以速成
銅屍鐵屍周芷若練左少少都已經橫行江湖

唔好玩啦
佢練完一陣九陽已經內力深到張三，郭 楊既程度
唔認真打姐，唔係內力都震死你啦，仲九陰爪
都未講九陽其他功用

郭靖可能識崔堅神爪呢

同埋華山劍宗同氣宗
唔係講最後都係內功重要咩
劍宗前期佔優，後期都係內功最重要
呢句係君子賤講

人地有降龍十八掌
唔洗學咁多野都屈機

宋青書。。。 張超人飾

芷若妹妹真係好正

真

鳴人用影分身練螺旋丸都要幾日足啦

關狗展博死全家

樓主宋青書

仲誇過d 穿越小說
一出山就屈機

唔係喎，好撚多都無父母親戚

九陽純內功，內功嚟講真係九陽勁啲。

如果自己無勁嘅技(乾坤大挪移，降龍十八掌之類)，應該九陰勁啲

靠布袋先練到尾。無布袋正路係點都上唔到？原著講到個布袋係十幾位一流高手發哂功力向無忌輸入內力咁

但係on9
俾我做張無忌就一野係光明頂掃撚晒六大派班傻鳩
再留滅絕條狗命睇住我調戲若妹

得楊過係有自己主見

呢套仲差過將東方不敗改做女人既笑傲江湖

金庸小說咁多個男主角,我最鍾意楊過

就係因為佢始終如一 大情大性

日經

由細到大冰火島開始練啦
有冇睇架

老金特登一早比勁內功張無忌 以張無忌性格 要好似楊過後期先有頂級內功 成套倚天應該死咗一萬次

但性格好撚垃圾

郭靖其實都係人講咩就做咩 但完全兩個效果

條友好樣衰 又冇張生咁有料

林青霞

九陽本身出自九陰

起馬郭靖冇周圍flirt女先啦
咁多情 睇見就燥

郭靖由頭到尾都係鍾意黃蓉一個
相反張無忌真係柒

舊版講九陽內功 九陰招式
新版就

好似hunter咁都係强化系最屈機，內功夠勁就係tank

真心小淫賊黎，條條女都錫

腳膠黎，玩完敏b對腳之後係咁回味，再見面都係咁䏜人隻腳。

雖然真係好撚正，好白滑，加埋靚樣同性格，我都想奶敏敏腳板

第一 張無忌要靠埋個乾坤一氣袋先大成到九陽 呢個算係奇遇 正常咁練邊有咁嘅效果

第二 九陰係道家經典嘅頂尖 九陽係佛家頂尖 係內功上根本無所謂邊樣勁啲 練到大成就會好似張無忌同郭靖咁 內力上修為無分高下

第三 九陰下冊仲有武學招式 雖然全部都係A級招式未到S級嘅降龍打狗 但係出面已經夠打9成9人

回應番你
第一點
你講既奇遇問題 唔好唔記得人地係一陣時間=郭楊幾十年時間
已經值明九陽有幾勁啦
講奇遇 邊一本書主角奇遇會係少
郭同楊奇遇唔多咩
張淨係一個袋 就比你講到咁 就算冇袋 以張狗既資質一樣練到大成
時間一樣唔會耐 詳情參考乾坤用左既時間
呢到已經睇得出九陽有幾誇張了

第二點
九陰係道家頂尖 醉酒見佢太過於陰柔先改做九陽平衡偏剛
人地練一陣已經等於郭楊幾十年時間 內力修為仲未上限
講緊先21 22歲 虛竹都幾百年功力啦邊有上限
21 22歲咪無分上下囉 過幾多年用九陽存內力 突破天際了

點解倚天d門派咁少出名既招式

好似淨係聽過七傷拳

咁呢樣係加速練成九陽神功
照張狗練乾坤既速度
冇袋都係幾年既事
不過呢到推論太遠就唔講

細個有老豆老母義父太師父教喎

d人廢到仆街，你睇丐幫
講真放黃蓉嚟到倚天都應該top5

書入面講左係有個大關未過，過左就練成

張無忌練乾坤咁快就係因為有九陽大成嘅內功加乘 無九陽根本無可能咁快 你咁推論有意義咩

第一點
乾坤一氣袋根本就極之重要 書入面有寫個袋充滿九陽之氣 好似成堆高手一齊打通張無忌咁 如果無個袋 根本大成唔到 成本書有咁嘅修為高手得張三豐 無個袋 佢練十幾廿年或者有覺遠嘅修為嘅

第二點
書入面有講過九陰重陰柔根本無問題 只係用佛家角度係重陰陽平衡咋
講咗n咁多次 14本書得先天功係無上限 返後天為先天 九陽大成同到上限根本無咩分別 就算升上限都唔會加得多

金庸兩大討厭主角，陳家洛，張無忌

第一點
其實袋入面好似冇九陽之氣鍋 係成堆所謂高手（唔算頂尖）算係輔助佢打通
九陽之氣本身就係張放出黎
同埋用緊龜息法
個袋之用只係眾人幫助打通加速大成
書入面講到乾坤一層需七年
書中頂尖人物陽頂天都係卡4層
張狗幾個鐘練完6層
就呢個速度去諗 九陽大成只係時間問題
當然你可以話我太過延伸，但合理
佢練十幾年起碼都楊 郭level
咩或者有覺遠修為 睇佢練乾坤速度已經係驚為天人既資質
咁既資質如果練十幾年先淨到覺遠 可能嗎？

第二點
其實道佛再講究天人合一同平衡
唔係平衡唔重要，郭既降龍前期得剛
後面有柔有剛
楊既黯然即都係，就證明左平衡係好重要，亦強好多
你呢點真係唔認同
你可以講九陰有總綱算平衡番 我無問題
但功法一樣有上限唔同

例子 用北冥答你 咩叫上限先？
內力容量？定質量有頂點？
但虛竹去到幾百年功力都未到頂
咁咩先係上限？
東方速度已經超過人類 亦未見有上限

而且書入面描寫九陽都未見頂點
亦唔多見有寫邊本心法係會去到上限
淨係見人既資質差 所以卡修為內力

Sorry疾一疾發多左幾次

其實楊過都一早有頂級內功，蛤蟆功咪就係囉